呢句話完美表達蚑共嘅黑暗醜惡

我覺得中共在全球擴張得越快，就越快玩完，佢唔搞中國以外地方，反而可以永遠生存。